自助繪療區

防止自殺潮！！！！！！！

有見大家因時勢而精神壓力巨大，情況嚴峻。我知道大家都好無力，唔知道有咩可以幫到大家，於是想臨時開設藝療區，不設專員導引，純粹自己響畫紙上亂鳩咁畫下。當私人藝術周記咁，釋放壓力，舒緩身心。
不需要交流，如想傾計，亦可跟在場畫友傾計。不需要有畫技，只需要放慢自己，放下繃緊的神經。
現場播下d輕鬆音樂。

唔諗住賺，唔諗住交租俾業主(喂)，只收返少少物資費，蝕本就蝕本。
＄40元/1人(一個半小時至兩小時)
↑多人報既話睇下可唔可能再減價，我知好多學生憤戰左咁耐已經無咩錢😣有困難但好需要黎休養精神畫下畫的話就私聊同我講啦💆但希望大家唔好濫用私聊減費😖等更有需要既人得到幫助👩‍❤️‍💋‍👩

日期：見表格內，隨時更新

詳情請加tg群之後再細閱。

報名請填一填表格：

[文宣-7.1衝立會] 給父母的信

不要去自殺，與其鬱悶，不如畫畫

幫得一個得一個

多謝你

🥊無論多麼壞 好心態🥊
今日睇社會信用體系單野睇到好心灰，再加上有好多心煩野同壓力。但無論發生咩事，我地都需要心靜下來，隨機應變地思考如何解決或處理問題。期間既個人情懷，我地慢慢消化，不要壓得自己抖不到氣。所以歡迎大家來藝療休養❤️

多謝支持已經更新表格